{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73379&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양리사숲속마을"
    },
    "text": "きれいな自然の中で思う存分遊べることを願う気持ちで作ってきたペンションです。 秋月山のきれいな空気、きれいな水の中で良い憩いを得られることを願っています。 周辺情報では秋月山が車で5分の距離に位置しており、竹緑園は車で3分の距離、メタセコイア·カロスキルは車で5分の距離にあります。 入室時間は5時からで、退室は12時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 バーベキュー施設としては炭とグリルをレンタルでき、利用時間は2時間です。 個別バーベキューも可能で、当日現地にて決済します。 入室は最大人数を超過した場合は不可であり、訪問客は不可です。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできず、ペットの出入りはできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内での火災危険物質の使用は不可であり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで無料Wi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設として炭とグリルをレンタルできます。利用時間は2時間です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで個別バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューも可能です。ただし、当日現地にて決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大入室人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大入室人数を超えての入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに訪問客は入れますか？",
            "answer": "いいえ、訪問客の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での肉類や天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットは連れて入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしでペンションを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしではペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での火災危険物質の使用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミの捨て方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変わることがありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 522
    }
}